警察

原來警察可以隨便打人都冇得追究，我要考慮當差